屋企人執意要搭高鐵番大陸探親，可以點自救？

如題

斷絕關係

推

送佢一程

唔好番屋企
幫佢地做定身後事

問佢地鍾意中式定西式

等佢地出發之後換鎖

拎哂啲飛

撕左佢

叫極都唔聽，話唔食野味就無事

自己搬出去3個月

收埋佢張回鄉證

去搵間靚酒店住一個月，等到佢哋病發隔離到死亡

食最後晚餐，去左唔好返嚟

但係酒店都高危，咁多逃港大陸人住緊..

咁人要死你阻唔到

換門鎖
租間酒店叫佢地自我隔離14日/你住酒店14日

要剪記得剪身份證，剪回鄉證冇用，佢可以喺關口搞過一張

換鎖 搣咗張飛你自己揀一個

屌 偷左佢張回鄉卡 再剪撚左佢
佢補領得黎都要一頭半個月
真係驚就收埋佢張身份證等佢冇得補領
你咁做唔止救自己 救埋其他手足

去邊到？

我同事都今日一意孤行要去廣州探親
而家諗緊要唔要繼續打呢份工

剪爛佢地啲證等佢地去唔到 如果唔係返黎盞傳染埋比你

下世小心d

剪左佢